獌迷快d 走，呢到我頂住

屌你老母，今次有撚排抽你地。
仲唔走？獻世呀？

笑死人咩，成班垃圾

今場獌都算打得唔錯 對英超第一都拎到一分

認錯隊以後見到藍色衫球隊係咪都要讓賽

唔好講, D 獌嬲鳩

要提下佢地下場對咩先得

炒得SOB 未呀, 快啦

好上水啦獌狗

陣間阿妓接棒

有輸到？笑笑笑

明叔 執骨仔果班旦散呢

易食指數＊＊＊＊＊

真係無得輸

果然冇得輸, 同時都冇得羸

垃圾獌真係好好笑

同輸左有咩分別

有 1 分

明叔你一講利就會突個龜頭出黎啦

冇空難迷敢入嚟

入番哂去狗POST

獌狗

佢地諗緊點開反痢post分散注意呀

曼城贏李城 班撚樣又連群結隊出返黎睇場